{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "JS 부티크 호텔 광명 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に行ってください。 親連れの子供は宿泊が可能で、4歳以下の子供は無料で宿泊できます。 追加人数がいる場合、1人（5歳以上）当たり11,000ウォンの費用が発生します。 朝食1人追加時にも11,000ウォンを支払わなければならず、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 ビジネスセンター、レストラン、バー、有料ランドリー施設、無料Wi-Fiなどの付帯施設をご利用いただけます。 追加費用は現場で支払われ、駐車場は駐車タワーにバレットサービスを提供します。 一つの客室には1台の車両のみ駐車でき、高さ2. 電気自動車の場合、重さが2. 2トン以上の車両も駐車が不可能で、この場合、外部駐車場を利用しなければならず、費用は本人負担となります。 車に敏感なお客様は、スタッフの案内に従って直接駐車してください。 Design Hotelは写真と異なるテーマの客室を割り当てることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "子供連れの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、子供連れの宿泊は可能です。4歳以下の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、費用はどのくらいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人（5歳以上）当たり11,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食1人追加時にも11,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ビジネスセンター、レストラン、バー、有料ランドリー施設、無料Wi-Fiなどの付帯施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。駐車タワーにバレットサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用料金はいくらですか？",
            "answer": "一つの客室には1台の車両のみ駐車でき、駐車場利用料金は現地で支払われます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車は駐車できますか？",
            "answer": "はい、電気自動車も駐車できます。ただし、重さが2.2トン以上の車両は駐車が不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、外部駐車場を利用する必要があります。その場合、費用は本人負担となります。"
        },
        {
            "question": "車に敏感なお客様へのお知らせはありますか？",
            "answer": "車に敏感なお客様は、スタッフの案内に従って直接駐車してください。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは選べますか？",
            "answer": "はい、Design Hotelでは異なるテーマの客室を割り当てることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 462
    }
}